等死

港珠澳大橋通車後，大批内地扒手走黎香港搵食，地鐵成為重災區，勁多扒手在地鐵車廂趁乘客擠成沙甸魚時犯案，很多人被扒去銀包及電話 。
這星期已有兩個𣎴同群組的朋友領野，報警時警員話，這個月地鐵車廂内已有很多乘客中招，大部份扒手都是拿雙程証的過江龍。
新年是扒手作案的高峯期，記得提醒家人及朋友小心財物！

背包放有貴重物品要放在前面，男士們手機、銀包不要放後褲袋！荃灣線旺角、尖沙咀站；港島線
金鐘站在繁忙時間都是重災區！

Send jor 比媽媽

唔洗多謝我

送花比你

我要西蘭花

放入你菊花

菊花殘滿地傷

下

上

關你撚事

攬住

想同你一齊傷

咁又唔好

cry out will you tell me now

攬實左

其實我9up

歌詞黎

仲係好凍

想聽你唱

著多件衫 一陣新年無得食好野

我喺你樓下啊 快d落黎攬住我，一係我上黎喇

跑緊落黎
好快到

變雪條喇

拎左個暖爐落黎

唔見你既，我上黎

較左水你沖涼 快點

我好驚 都係你落黎接我上去啦

WHY遲啲
就聽日啦

望下你後面 到左了

會唔會爆炸

好想屌閪

你唔開心？

支付1000點生命值黎打機

大力點

未試過唔開心

咁反常

慳啲啦呀叔

以為你黎
差點加左你ID

不嬲都開心寶寶

阿叔去叫雞都好閒 由佢啦

好啦咁

咁快改變主意

想join

tgt